<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="fish">
        <item>Сом</item>
        <item>Щука</item>
        <item>Карась</item>
    </string-array>

    <string-array name="fish_content">
        <item>Окрас в большинстве случаев бурый с оттенками коричнево-зелёного, брюхо белое.
            В зависимости от мест обитания окрас может меняться
            от почти чёрного до светло-жёлтого.</item>
        <item>Щуку с древних времен считают главным хищником пресных водоемов. Длинное туловище
            щуки весьма напоминает собой торпеду, на которой красуются темные, золотисто-желтые
            пятна и полосы. Окрас тела хищницы издавна приспособлен для удачной охоты. Ее бока
            имеют серо-зеленый оттенок, спинка гораздо темнее.

Однако не все щуки отличаются вытянутым телом, у некоторых видов оно толстое и короткое, как полено.
            Молоденькие щурята имеют голубоватую, зеленоватую окраску, которая с возрастом
            становится все темнее.

Окраска взрослой щуки полностью зависит от места обитания. В лесных озерах водится рыба с темной
            тушкой, в водоемах с песчаным дном ее окрас значительно светлее.

Спинные плавники щуки сдвинуты назад, парные плавники имеют ярко-оранжевый цвет. Непарные плавники
            украшены бурыми крапинками. Тело щуки покрыто гладкой, очень мелкой чешуей.

Щука – санитар водоема, у нее большие, легко вращающиеся глаза, которые отлично отслеживают добычу
            спереди и сбоку. Пасть рыбы очень напоминает крокодилью, она просто усыпана невероятно
            острыми зубами. Задача этих зубов – удержание добычи.

Пищу щука заглатывает целиком, зубы в это время прижаты. Если жертва пытается вырваться, зубы
            вонзаются в нее наподобие иголок. Затупившиеся зубы непрерывно меняются.

Щука умеет очень быстро двигаться в воде, без проблем настигает свою добычу. Она совершает
            нападение из засады, либо поднимает со дна облако ила, чтобы проплывающие рыбки
            не обнаружили ее.</item>
        <item>Караси — неприхотливые промысловые рыбы, и ценный объект прудового хозяйства
            благодаря способности выживать при низком (до 2-3 мг/л) содержании кислорода в воде.
            Спинной плавник длинный, глоточные зубы однорядные. Тело высокое с толстой спиной,
            умеренно сжатое с боков. Чешуя крупная и гладкая на ощупь. Окраска варьирует в
            зависимости от места обитания.
            В местах с холодным климатом караси впадают в зимнюю спячку,
            при этом выдерживают полное промерзание водоёма до дна.
            Питаются караси растительностью, мелкими беспозвоночными, зоопланктоном, зообентосом и детритом.
            Обитают исключительно в болотистых и низменных озёрах и реках.
            В горных озёрах и вообще в горных местностях карась является довольно редким явлением.
            Карась — очень живучая рыба, поэтому мелкого карасика часто используют при ловле щуки
            в качестве живца.</item>
    </string-array>

    <array name="fish_image_arryy">
        <item>@drawable/comik</item>
        <item>@drawable/shuka</item>
        <item>@drawable/karas</item>
    </array>
</resources>